1111 必顧人手罷工，做唔好唔好再講罷工

有一個人，因為狗既仆街而冇左條命。
周同學好努力咁頂左四日，終於頂唔順。
如果呢一刻你仲覺得罷工冇可能，對唔住你好失敗。
香港冇工會，或者啲工會係廢，姐唔到罷工，我地咪自己搵方法罷，令到人逼住要罷。
呢個係你可以做到既野。
出黎，做要做既野。對得住自己良心。對得住死去既人。
當全部人返唔到工，個一刻你唔係罷工，你係返唔到工。

求下你地1111 自制罷工

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

推，求下你地

大家早啲起身，辛苦一日
平時去旅行都好早起身架啦
為香港， 係香港早起一次